屌奶媽 兩個廢中係地鐵打交

繁忙時間係車廂打交

左一拳右一拳

阻撚住成架車行唔到

個拳頭要幾大先阻到架車行

唔緊要啦,我未收工